(畫畫JJ) 係木結他上面畫畫

最近維修緊支舊結他
上手用得好殘，早2日放假索性磨走左層top coat諗住重新上色

臨整之際 突然諗到見過人係結他上面畫畫

個idea類似係咁

可惜我唔識畫畫..
有無巴打得閒有興趣玩下？😂

如果想搵人畫呢啲,一千幾百走甩
或者你可以試下去動物台搵個叫袁生嘅人,畫左十幾年漫畫,畫功有保證,更重要係應該唔收你錢

神龍刺青😍